立法會保安地位超然

入立法會做保安好過入警隊做白警

有權力DQ主席同議員

其實係，邊個控制到保安就控制到立法機關

當年習近平講三權合作，就係講緊立法會保安、秘書處點樣配合行政機關

發生咩事？

保安欽點主席位同禁止議員開會

未開內會就組人鏈護住陳健波坐主席位

呢d真係犯民自己種嘅孽

不如揾保安做議員啦，選乜撚

班保安可以坐埋特首個位

班保安幾錢一個月

有得跳POINT 去到成3皮野

通常比黑警退休做

關咩事，立法會保安一向係咁，由新界東北發展案已經係狗

根本大部分都係退休狗
個老細都係退休驚司，政府專益自己人，蛇鼠一窩

完美演繹槍桿子出政權

泛民支持賦予立法會保安權力驅逐議員出議事廳

立法會保安原來係東廠

邊個有武器就有權力

幾時有賦予過保安自行驅逐議員
咪混淆

得保安者得立法會
保安治立法會

我估必要時佢地會抆槍
內會就保安 一出門口就黑警

fack check咗未？？？

高平陵之變, 司馬懿都係控制武庫先

邊個控制到武力 就控制到權力

邊個控制到黑警就控制到香港

奉系著制服都係賦人

去到無討論餘地個陣就一定係講拳頭邊個大

A

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

保安咪又係狗

淨係請d 做過黑警既

你估真係自己想做就做咩
咪又係簡過先入得去

依家咪講緊保安權力過大囉
我都唔知笑你定為你擔憂好

push

沒有力量的正義是無能

党衞軍二隊

民選議會行為等同政變
兵變
騎劫議會可以係判國罪

保安可以政變

黑警保安擁三權 一國兩制玩撚完

保安=神

咁係咩

擁抱14億中國淫